英國master求意見

講返少少背景先
我Ugc個陣reject左cass actiarial science offer返左黎山城大學讀AS依家好後悔，因為香港讀精算grad左之後晚晚都Ot, Fg人工又低 ，d 19精算試又要考好耐先qualify到，但就算考嗮人工都唔太高
反而UK AS畢業既話就考少好多份Paper，同埋我有Bc都大d機會留係個邊做野，但無計喇個陣太細個唔識諗呢d
但依家係馬料水讀到上year 2成績都唔係太好預計得second low，想問下如果想讀Msc Finance可以考慮邊間Uni
利申：grad個陣會有三份intern，兩份係Actuarial related一份係Finance。其中Finance同一份Actuary係summer intern淨低個份係半年intern

唔該嗮巴絲打

Pish

after study in uk..work in hk?

如果可以既話就會留係UK
有Bc唔想浪費左佢

2.2得廢u收
同埋唔好以為人地以為連登仔一樣，本土加分。其實人地唔睇

得返3個sem追上 2nd up

2:1入到好多好u 加油